我係玩輪員，你問我答

hehe

玩撚要有乜專業資格?

唔洗

hi

玩撚猿？

玩完啦
全玩完啦

玩撚完

本幾大 賺幾多

公司錢
200000 credit
已 quit

人才

唔係
輸錢